多唔多人GNT MAASTER II襯nato帶？

藍黑圈大家襯咩色？頭痕中！

柒咗？，打錯係GMT

近年周街都係

有冇nato帶推介

剛剛藍黑圏換咗藍灰間nato，好夾